求讀電高手解一解

究竟bridge rectifier voltage 既equation 係點表達

好似google 都一堆公式

2Vmax/pi
好似用積分推 唔好問我唔記得咗

你要埋ripple果d?

我上網睇過有人話Vs=Vm sinwt

但我諗極都唔明270度果時唔係應該-1x Vm 個圖應該係出負，但依個橋式整流無可能有負

個圖我求奇搵 依張可能會清楚d

我想知 v output 既equation 係點寫

source voltage 同load voltage 唔一樣

至於點黎， integration

Vout(t) = Vmax * |sin wt|
就咁落absolute value?

如果無capacitor係output的話

有capacitor係output就

原來要分開period 咁寫，明了 thx 咁多位巴打